(蛔vs共) 傳12萬新疆維人 送再教育營

海外傳媒估算，新疆約有十二萬維族回教徒目前被投送「再教育營」。據報，喀什市共四個營地，其中一個在喀什郊外的「再教育營」，是幢新建、類似監獄的白色建築，設有看守塔，圍牆上布滿鐵絲網。有曾被拘押人士指，原供八人居住的房間關了十四人，人們不能平躺，在寒冷天氣仍要赤腳。

中共vs蛔
兩大毒瘤對決, 連登仔支持邊個??

新集中(教育)營

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

但中共和蛔 都是敵人, 咁點搞??

btw 竟然係鴉片報

佢都係參考外國傳媒

唔通你以為佢有獨家料咩.........

支持ISIS攻返一半大陸返黎

ISIS 係伊拉克和敘利亞 已經收左皮

家陣剩番殘餘份子 係 阿富汗同塔利班搶緊山區

中共係敵人

Hail Hitler Xi